其實係咪達哥叫左leo幫手

[black]係[/black]